依家人係深水埗, 有咩拉麵推薦

如題

一京

西九隱世定唔知隱乜
唔好食混亂

隱家

果個係沾麵 不過ok又不去到好好食 呢個味道有d貴
不過佢地隻溫泉蛋好好食

五十嵐

隱家, 混亂, 海老名 咪又係同一間
狗也不屌

黑岩可以一試

維記 拉麵

千其唔好食混亂..

啲芝士粉

海老名

鰹之一滴

幫襯一定後悔

我又覺得混亂幾好食喎
重口味之選

講定先
混亂隱家俺麵(已執)海老名 鰹之一滴同埋宗像屋都係同一個老細

隱家執咗？

未執

炮台山俺麵執左姐

黑岩個湯好正
但個麵係垃圾

一京
d 慢煮叉燒